# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-18 00:10+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: assets/onepager/js/receive.js:36 assets/onepager/js/receive.js:71
msgid "You are not on the right web3 network.  Please switch to "
msgstr "您不在正确的web3网络上。请切换到"

#: assets/onepager/js/receive.js:61
#, fuzzy
#| msgid "You are not on the right web3 network.  Please switch to "
msgid "You are not on a web3 browser.  Please switch to a web3 browser."
msgstr "您不在web3浏览器上。请切换到web3浏览器。"

#: assets/onepager/js/receive.js:66
msgid "You do not have permission to do that."
msgstr "您无权这样做。"

#: assets/onepager/js/send.js:146
msgid ""
"You must have a web3 enabled browser to do this.  Please download Metamask."
msgstr "您必须具有支持Web3的浏览器才能执行此操作。请下载Metamask。"

#: assets/onepager/js/send.js:175
msgid ""
"To Email is optional, but if you enter an email, you must enter a valid "
"email!"
msgstr "电子邮件是可选的，但如果您输入电子邮件，则必须输入有效的电子邮件！"

#: assets/onepager/js/send.js:180
msgid ""
"From Email is optional, but if you enter an email, you must enter a valid "
"email!"
msgstr "来自电子邮件是可选的，但如果您输入电子邮件，则必须输入有效的电子邮件！"

#: assets/onepager/js/send.js:185
msgid "You must enter an number for the amount!"
msgstr "您必须输入金额的数字！"

#: assets/onepager/js/send.js:190
msgid "You must enter a username."
msgstr "您必须输入用户名。"

#: assets/onepager/js/send.js:195
msgid "You must accept the terms."
msgstr "您必须接受这些条款。"

#: assets/onepager/js/send.js:242
msgid "There was an error."
msgstr "有一个错误。"

#: assets/onepager/js/send.js:286
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You will now be asked to confirm two transactions.  The first is gas money, "
#| "so your receipient doesnt have to pay it.  The second is the actual token "
#| "transfer."
msgid ""
"You will now be asked to confirm two transactions.  The first is gas money, "
"so your receipient doesnt have to pay it.  The second is the actual token "
"transfer. (note: check Metamask extension, sometimes the 2nd confirmation "
"window doesnt popup)"
msgstr ""
"现在将要求您确认两笔交易。首先是燃气钱，所以你的收据不需要支付。第二个是实际的令牌转移。 （注意：检查Metamask扩展，有时第二个确认窗口不会弹出）"

#: assets/onepager/js/web3alert.js:29
msgid ""
"You must install <a href=https://metamask.io/>Metamask</a> to use this tool."
msgstr "您必须安装<a href=https://metamask.io/> Metamask </a>才能使用此工具。"

#: assets/onepager/js/web3alert.js:33
msgid "Please unlock Metamask."
msgstr "请解锁Metamask。"

#: assets/v2/js/amounts.js:11
msgid "Approx: "
msgstr "约："

#: assets/v2/js/amounts.js:13 assets/v2/js/amounts.js:103
#: assets/v2/js/amounts.js:152
msgid "Approx: Unknown amount"
msgstr "大约：未知金额"

#: assets/v2/js/amounts.js:62 assets/v2/js/amounts.js:116
msgid "Incorrect amount"
msgstr "金额不正确"

#: assets/v2/js/avatar_builder.js:291
msgid "Your Avatar Has Been Saved To your Gitcoin Profile!"
msgstr "您的头像已保存到您的Gitcoin个人资料！"

#: assets/v2/js/avatar_builder.js:296
msgid "Error occurred while saving. Please try again."
msgstr "保存时出错。请再试一次。"

#: assets/v2/js/base.js:194
msgid "We Care About Your Privacy"
msgstr "我们关心您的隐私"

#: assets/v2/js/base.js:197
msgid ""
"As a Web 3.0 company, we think carefully about user data and privacy and how"
" the internet is evolving. We hope Web 3.0 will bring more control of data "
"to users. With this ethos in mind, we are always careful about how we use "
"your information."
msgstr ""
"作为一家Web 3.0公司，我们会仔细考虑用户数据和隐私以及互联网的发展方式。我们希望Web "
"3.0能够为用户带来更多的数据控制。考虑到这种精神，我们始终关注我们如何使用您的信息。"

#: assets/v2/js/base.js:201
msgid ""
"Our Privacy Policy and Terms of Use are now compliant with requirements of"
"General Data Protection Regulation (GDPR). "
"These changes are in effect as of May 25, "
"2018. So your continued use of the Gitcoin will be "
"subject to our updated Terms of Use and Privacy Policy."
msgstr ""
"我们最近审核了我们的隐私政策，以遵守通用数据保护法规（GDPR）的要求，改进了我们的使用条款，隐私政策和Cookie政策。这些更改将于2018年5月25日生效，您在2018年5月25日之后继续使用Gitcoin将受到我们更新的使用条款和隐私政策的约束。"

#: assets/v2/js/base.js:209
msgid "Read Our Updated Terms"
msgstr "阅读我们的更新条款"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:101
msgid "Issue"
msgstr "问题"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:102
msgid "Issue Funding Info"
msgstr "发布资金信息"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:103
msgid "Funder"
msgstr "出资者"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:104
msgid "Submitter"
msgstr "提交"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:105
msgid "Meta"
msgstr "元"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:126
msgid "OPEN ISSUE"
msgstr "开放的问题"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:132
msgid "This issue is past its expiration date, but it is still active."
msgstr "此问题已过期，但仍处于活动状态。"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:134
msgid ""
"Check with the submitter to see if they still want to see it fulfilled."
msgstr "请与提交者核实，看看他们是否仍希望看到它已完成。"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:139
msgid "work started"
msgstr "工作开始了"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:142
msgid "work submitted"
msgstr "工作提交"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:145
msgid "done"
msgstr "DONE"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:148
msgid "cancelled"
msgstr "取消"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:470
msgid "Detected a web3 change.  Refreshing the page. "
msgstr "检测到web3更改。刷新页面。"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:537
msgid "Are you sure you want to stop work?"
msgstr "你确定要停止工作吗？"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:539
#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:850
msgid "Start Work"
msgstr "开始工作"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:594
msgid "What steps will you take to complete this task? (min 30 chars)"
msgstr "您将采取哪些步骤来完成此任务？ （最少30个字符）"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:602
#, fuzzy
#| msgid "Please provide an action plan for this ticket."
msgid "Please provide an action plan for this ticket. (min 30 chars)"
msgstr "请提供此机票的行动计划。 （最少30个字符）"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:607
#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:850
msgid "Stop Work"
msgstr "停止工作"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:701
msgid "Funded Issue Details: "
msgstr "资助问题详情："

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:705
msgid "Funder Address: "
msgstr "出资者地址："

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:835
msgid "Submit Work"
msgstr "提交工作"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:837
msgid "Submit work for the funder to review"
msgstr "提交资助者的工作进行审核"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:852
msgid "Notify the funder that you will not be working on this project"
msgstr "通知资助者您不会参与此项目"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:852
msgid "Notify the funder that you would like to take on this project"
msgstr "通知您想要参与此项目的资助者"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:865
msgid "Cancel Bounty"
msgstr "取消赏金"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:867
msgid "Cancel bounty and reclaim funds for this issue"
msgstr "取消赏金并收回此问题的资金"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:879
msgid "Payout Bounty"
msgstr "支付赏金"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:880
msgid "Payout the bounty to one or more submitters."
msgstr "向一个或多个提交者支付奖金。"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:893
#, fuzzy
#| msgid "Add Contribution"
msgid "Contribute"
msgstr "有助于"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:895
#, fuzzy
#| msgid "Increase the funding for this issue"
msgid "Help by funding or promoting this issue"
msgstr "通过资助或促进此问题提供帮助"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:906
msgid "Extend Expiration"
msgstr "延长到期日期"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:908
msgid "Extend deadline of an issue"
msgstr "延长问题的截止日期"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:918
msgid "Show Invoice"
msgstr "显示发票"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:920
msgid "View an Invoice for this Issue"
msgstr "查看此问题的发票"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:930
#, fuzzy
#| msgid "Funded Issue Details: "
msgid "Edit Issue Details"
msgstr "编辑问题详情"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:932
msgid "Update your Bounty Settings to get the right Crowd"
msgstr "更新您的Bounty设置以获得正确的人群"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:948
msgid "View On Github"
msgstr "在Github上查看"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:949
msgid " (Issue is closed)"
msgstr "（问题已结束）"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:951
msgid "View issue details and comments on Github"
msgstr "在Github上查看问题详细信息和注释"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:966
msgid "View Attached Job Description"
msgstr "查看附加的职位描述"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:968
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This bounty hunter is hiring for a full time, part time, or contract role "
#| "and has attached that to this bounty."
msgid ""
"This bounty funder is hiring for a full time, part time, or contract role "
"and has attached that to this bounty."
msgstr "这个赏金资助者正在招聘全职，兼职或合同角色，并将此附加到此奖金。"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:983
msgid "Suspend Auto Approval"
msgstr "暂停自动批准"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:985
msgid ""
"Suspend *Auto Approval* of Bounty Hunters Who Have Applied for This Bounty"
msgstr "暂停*自动批准*已申请此赏金的赏金猎人"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1000
msgid "Hide Bounty"
msgstr "隐藏赏金"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1002
msgid "Hides Bounty from Active Bounties"
msgstr "从活跃赏金中隐藏赏金"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1017
msgid "Toggle Remarket Ready"
msgstr "切换市场准备就绪"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1019
msgid ""
"Sets Remarket Ready if not already remarket ready.  Unsets it if already "
"remarket ready."
msgstr "如果尚未准备好再上市，则设置Remarket Ready。如果已经准备就绪，请将其取消。"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1034
msgid "Mark as Reviewed"
msgstr "标记为已审核"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1036
msgid "Marks the bounty activity as reviewed."
msgstr "将赏金活动标记为已审核。"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1050
msgid "Contact Funder"
msgstr "联系Funder"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1052
msgid "Contact Funder via Email"
msgstr "通过电子邮件联系Funder"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1066
msgid "Snooze Gitcoinbot"
msgstr "贪睡Gitcoinbot"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1068
msgid "Snooze Gitcoinbot reminders"
msgstr "贪睡Gitcoinbot提醒"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1082
msgid "Override Status"
msgstr "覆盖状态"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1084
msgid "Override Status with a status of your choosing"
msgstr "使用您选择的状态覆盖状态"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1098
#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1100
msgid "View in Admin"
msgstr "在管理员中查看"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1166
#: assets/v2/js/pages/dashboard.js:536 assets/v2/js/shared.js:336
#: assets/v2/js/shared.js:356
msgid "got an error. please try again, or contact support@gitcoin.co"
msgstr "得到了一个错误。请再试一次，或联系support@gitcoin.co"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1176
msgid "New Bounty"
msgstr "新赏金"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1177
msgid "Work Started"
msgstr "工作开始"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1178
msgid "Work Stopped"
msgstr "工作停止了"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1179
msgid "Work Submitted"
msgstr "工作提交"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1180
msgid "Work Done"
msgstr "完工"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1181
msgid "Worker Approved"
msgstr "工人批准"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1182
msgid "Worker Rejected"
msgstr "工人被拒绝"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1183
msgid "Worker Applied"
msgstr "工人应用"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1184
msgid "Increased Funding"
msgstr "增加资金"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1185
msgid "Canceled Bounty"
msgstr "取消赏金"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1186
#, fuzzy
#| msgid "Add Contribution"
msgid "New Crowdfund Contribution"
msgstr "新的Crowdfund贡献"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1187
msgid "New Tip"
msgstr "新提示"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1188
msgid "Tip Received"
msgstr "提示已收到"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1189
msgid "Escalated for Abandonment of Bounty"
msgstr "因放弃赏金而不断升级"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1190
msgid "Warned for Abandonment of Bounty"
msgstr "警告放弃赏金"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1191
msgid "Dinged and Removed from Bounty by Staff"
msgstr "被工作人员罢免并从赏金中移除"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1192
msgid "Removed from Bounty by Staff"
msgstr "由工作人员从Bounty中删除"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1193
msgid "Removed from Bounty by Funder"
msgstr "由Funder从Bounty中删除"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1194
msgid "Bounty Details Changed"
msgstr "赏金详情已更改"

#: assets/v2/js/pages/bounty_details.js:1283
msgid "There's no activity yet!"
msgstr "还没有活动！"

#: assets/v2/js/pages/bounty_request_form.js:62
#: assets/v2/js/pages/change_bounty.js:67 assets/v2/js/shared.js:303
msgid "Network error. Please reload the page and try again."
msgstr "网络错误。请刷新页面，然后再试一次。"

#: assets/v2/js/pages/dashboard.js:347
msgid "No Results"
msgstr "没有结果"

#: assets/v2/js/pages/dashboard.js:351
msgid " Matching Result"
msgstr "匹配结果"

#: assets/v2/js/pages/dashboard.js:355
msgid " Matching Results"
msgstr "匹配结果"

#: assets/v2/js/pages/faucet_form.js:31
msgid "We could not validate that input as an email address"
msgstr "我们无法将该输入验证为电子邮件地址"

#: assets/v2/js/pages/faucet_form.js:59
msgid "Please make sure to fill out all fields."
msgstr "请务必填写所有字段。"

#: assets/v2/js/pages/faucet_form.js:79
msgid "Got an unexpected error"
msgstr "出现意外错误"

#: assets/v2/js/pages/fulfill_bounty.js:25
#: assets/v2/js/pages/increase_bounty.js:38
#: assets/v2/js/pages/kill_bounty.js:17 assets/v2/js/pages/new_bounty.js:186
#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:117
msgid ""
"You are on an unsupported network.  Please change your network to a "
"supported network."
msgstr "您使用的是不受支持的网络。请将您的网络更改为支持的网络。"

#: assets/v2/js/pages/fulfill_bounty.js:95
msgid "Could not get bounty details."
msgstr "无法获得赏金细节。"

#: assets/v2/js/pages/fulfill_bounty.js:111
msgid "Fulfillment submitted to web3."
msgstr "履行提交给web3。"

#: assets/v2/js/pages/fulfill_bounty.js:124
#: assets/v2/js/pages/kill_bounty.js:106
#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:210
msgid "There was an error"
msgstr "有一个错误"

#: assets/v2/js/pages/increase_bounty.js:56
#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:130
msgid "Please accept the terms of service."
msgstr "请接受服务条款。"

#: assets/v2/js/pages/increase_bounty.js:60
msgid "Invalid Amount."
msgstr "金额无效。"

#: assets/v2/js/pages/increase_bounty.js:70
msgid "Please enter a valid github issue URL."
msgstr "请输入有效的github问题URL。"

#: assets/v2/js/pages/increase_bounty.js:74
msgid "Please enter an amount."
msgstr "请输入金额。"

#: assets/v2/js/pages/increase_bounty.js:110
#: assets/v2/js/pages/new_bounty.js:352 assets/v2/js/pages/new_bounty.js:378
msgid "There was an error.  Please try again or contact support."
msgstr "有一个错误。请重试或联系支持部门。"

#: assets/v2/js/pages/increase_bounty.js:122
#: assets/v2/js/pages/new_bounty.js:333
msgid "Submission sent to web3."
msgstr "提交发送到web3。"

#: assets/v2/js/pages/increase_bounty.js:137
msgid "No active funded issue found at this address on "
msgstr "在此地址没有发现有效的资助问题"

#: assets/v2/js/pages/kill_bounty.js:44
#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:154
msgid "Could not get bounty details"
msgstr "无法获得赏金细节"

#: assets/v2/js/pages/kill_bounty.js:53
#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:162
msgid "No active bounty found for this Github URL on "
msgstr "没有为此Github URL找到活动赏金"

#: assets/v2/js/pages/kill_bounty.js:70
msgid ""
"No active funded issue found at this address.  Are you sure this is an "
"active funded issue?"
msgstr "此地址未找到有效的资助问题。你确定这是一个积极的资金问题吗？"

#: assets/v2/js/pages/kill_bounty.js:74
msgid "Only the address that submitted this funded issue may kill the bounty."
msgstr "只有提交此资助问题的地址才能杀死赏金。"

#: assets/v2/js/pages/kill_bounty.js:93
#, fuzzy
#| msgid "Kill bounty submitted to web3."
msgid "Cancel bounty submitted to web3."
msgstr "取消提交给web3的赏金。"

#: assets/v2/js/pages/new_bounty.js:442
msgid "You do not have enough tokens to fund this bounty. You have "
msgstr "你没有足够的代币来资助这笔赏金。你有"

#: assets/v2/js/pages/new_bounty.js:442
msgid " but you need "
msgstr "但你需要"

#: assets/v2/js/pages/onboard.js:32
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: assets/v2/js/pages/onboard.js:39
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: assets/v2/js/pages/onboard.js:64
msgid "Install Metamask"
msgstr "安装Metamask"

#: assets/v2/js/pages/onboard.js:76
msgid "Unlock Metamask"
msgstr "解锁Metamask"

#: assets/v2/js/pages/onboard.js:87
#, fuzzy
#| msgid "Unlock Metamask"
msgid "Unlocked"
msgstr "解锁"

#: assets/v2/js/pages/onboard.js:88 assets/v2/js/pages/onboard.js:89
msgid "Ethereum Payout Address"
msgstr "以太坊支付地址"

#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:29
msgid "Could not get fulfillment details"
msgstr "无法获得履行细节"

#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:37
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "No bounty fulfillments found for this Github URL.  Please use the multi-"
#| "party payout tool instead."
msgid ""
"No bounty fulfillments found for this Github URL.  Please use the advanced "
"payout tool instead."
msgstr "没有找到此Github URL的赏金履行。请改用高级支付工具。"

#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:136
msgid "Please enter a issue URL."
msgstr "请输入问题网址。"

#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:140
msgid "Please enter a fulfillment Id."
msgstr "请输入履行ID。"

#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:177
msgid ""
"No active funding found at this address.  Are you sure this is an active "
"funded issue?"
msgstr "在此地址没有找到有效的资金。你确定这是一个积极的资金问题吗？"

#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:179
msgid "No claimee found for this bounty."
msgstr "这个赏金没有找到任何人。"

#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:181
msgid "You can only process a funded issue if you submitted it initially."
msgstr "如果您最初提交，则只能处理受资助的问题。"

#: assets/v2/js/pages/process_bounty.js:200
msgid "Submitted transaction to web3."
msgstr "提交给web3的交易。"

#: assets/v2/js/shared.js:633 assets/v2/js/shared.js:667
msgid "Web3 disabled. Please install "
msgstr "Web3已禁用。请安装"

#: assets/v2/js/shared.js:635 assets/v2/js/shared.js:669
msgid "Metamask Not Enabled"
msgstr "Metamask未启用"

#: assets/v2/js/shared.js:638 assets/v2/js/shared.js:672
msgid "Web3 locked. Please unlock "
msgstr "Web3已锁定。请解锁"

#: assets/v2/js/shared.js:640 assets/v2/js/shared.js:674
msgid "Metamask Locked"
msgstr "Metamask锁定"

#: assets/v2/js/shared.js:643
msgid "Connect to Mainnet via Metamask"
msgstr "通过Metamask连接到Mainnet"

#: assets/v2/js/shared.js:644 assets/v2/js/shared.js:678
msgid "Unsupported Network"
msgstr "不受支持的网络"

#: assets/v2/js/shared.js:677
msgid "Connect to Rinkeby / Custom RPC via Metamask"
msgstr "通过Metamask连接到Rinkeby / Custom RPC"

#: assets/v2/js/shared.js:905
msgid "To enable this token, go to the "
msgstr "要启用此令牌，请转到"

#: assets/v2/js/shared.js:907
msgid "Token Settings page and enable it."
msgstr "令牌设置页面并启用它。"

#: assets/v2/js/shared.js:909
msgid "This is only needed once per token."
msgstr "每个令牌只需要一次。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:4
msgid ""
"Open source software has become a relevant part of the software industry and"
" a number of software ecosystems. It has become an alternative to commercial"
" software in various areas and is already included in many commercial "
"software products."
msgstr "开源软件已成为软件行业和许多软件生态系统的相关部分。它已成为各种领域商业软件的替代品，并已包含在许多商业软件产品中。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:5
msgid ""
"OSS can support the development of new software because companies can use "
"existing software to create their software products. Therefore, it can be a "
"catalyst for new software developments and the creation of new software "
"companies."
msgstr "OSS可以支持新软件的开发，因为公司可以使用现有软件来创建他们的软件产品。因此，它可以成为新软件开发和新软件公司创建的催化剂。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:6
msgid ""
"OSS can ... be considered as an important factor in the value creation of "
"other software, even if it is difficult to quantify. Today, OSS often "
"replaces the standard middleware platform provided by a third party. It "
"limits costs and, more importantly, dependency to some extent."
msgstr ""
"OSS可以被视为其他软件价值创造的重要因素，即使很难量化。今天，OSS经常取代第三方提供的标准中间件平台。它限制了成本，更重要的是，在某种程度上限制了依赖性。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:7
msgid ""
"Software vendors that build new products can save costs if they reuse "
"existing open source software components instead of developing software on "
"their own or buying software components. As a result, open source software "
"can foster the development of new software products as well as the creation "
"of new software vendors."
msgstr ""
"构建新产品的软件供应商如果重用现有的开源软件组件而不是自己开发软件或购买软件组件，则可以节省成本。因此，开源软件可以促进新软件产品的开发以及新软件供应商的创建。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:8
msgid ""
"OSS allows companies to incorporate IT in their value chain in an easy way. "
"Instead of buying commercial software that may involve the risk of a vendor "
"lock-in, they just have to share value with the OSS community."
msgstr "OSS允许公司以简单的方式将IT整合到其价值链中。他们只需要与OSS社区分享价值，而不是购买可能涉及供应商锁定风险的商业软件。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:9
msgid ""
"The basic principle of open source software development is that a community "
"of software experts contributes time and effort for coding, reviewing and "
"testing to publicly available source code."
msgstr "开源软件开发的基本原则是，软件专家社区为编码，审查和测试公开可用的源代码贡献时间和精力。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:10
msgid ""
"Open source can ... be a key success factor for co-innovation as none of the"
" participants will have the upper hand. OSS can create standards that are "
"very important for the development of emerging technologies and that help "
"lower the total cost of ownership."
msgstr ""
"开源可以......是共同创新的关键成功因素，因为没有一个参与者会占上风。 OSS可以创建对新兴技术的开发非常重要的标准，这有助于降低总体拥有成本。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:11
msgid ""
"Future software must be easily developed from components and freely "
"available software and its maintenance must be supported by a wide "
"community. This includes a reuse and evolution of existing software and "
"modules: rather than developing from scratch, existing software must become "
"more easily retrievable, interoperable and usable."
msgstr ""
"未来的软件必须能够从组件和免费软件轻松开发，其维护必须得到广泛社区的支持。这包括现有软件和模块的重用和发展：现有软件必须变得更容易检索，互操作和可用，而不是从头开始。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:12
msgid ""
"OSS is also a firm promoter of standards and interoperability. This openness"
" lowers the risk of a vendor lock-in. OSS is based on communities that "
"develop software in a collaborative way. Many enabling technologies for SMAC"
" have strong OSS roots."
msgstr ""
"OSS也是标准和互操作性的坚定推动者。这种开放性降低了供应商锁定的风险。 OSS基于以协作方式开发软件的社区。 "
"SMAC的许多支持技术具有强大的OSS根源。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:13
msgid ""
"Some commercial vendors offer open source software in order to create a "
"large user community. They generate revenues from subscriptions to support "
"and updates and/or professional services as well as from selling extensions "
"or professional editions that are based on the open source software. "
"Examples are the providers of the Linux distributions RedHat and Suse."
msgstr ""
"一些商业供应商提供开源软件以创建大型用户社区。它们通过订阅支持和更新和/或专业服务以及销售基于开源软件的扩展或专业版产生收入。例如Linux发行版RedHat和Suse的提供者。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:14
msgid ""
"Major commercial software vendors such as IBM and HP have made open source "
"technology a part of their business by integrating it into their own "
"products and by providing professional services for open source software."
msgstr "IBM和惠普等主要商业软件供应商通过将开源技术集成到自己的产品中并为开源软件提供专业服务，使开源技术成为其业务的一部分。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:15
msgid ""
"Many business applications already include open source software and this is "
"going to increase. Some vendors may donate part of their products to an open"
" source foundation in order to create a larger user community that will "
"potentially become buyers of commercial add-ons or services. On the other "
"hand, open source software that is free of charge can be an alternative to "
"commercial application software."
msgstr ""
"许多业务应用程序已经包含开源软件，而且这种情况将会增加。一些供应商可能会将部分产品捐赠给开源基金会，以便创建一个更大的用户社区，可能成为商业附加组件或服务的购买者。另一方面，免费的开源软件可以替代商业应用软件。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:16
msgid ""
"According to Carlo Daffara, a researcher in the field of IT economics who "
"contributed to several European Commission research projects involving open "
"source, the European economy saves around EUR114 billion per year by using "
"open source software solutions. Apart from direct cost savings, other "
"benefits of open source are reduced project failure and lower cost of code "
"maintenance."
msgstr ""
"据IT经济学领域的研究人员Carlo "
"Daffara所说，欧洲经济通过使用开源软件解决方案，每年为欧洲委员会开放的几个研究项目做出了贡献。除了直接节省成本外，开源的其他好处还可以减少项目故障并降低代码维护成本。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:17
msgid ""
"Quoting several sources, [Carlo Daffara, researcher in IT economics] "
"estimates that about 35 per cent of the software  used in the past five "
"years was directly or indirectly derived from open source."
msgstr "引用几个消息来源，[IT经济学研究员Carlo Daffara]估计，过去五年中使用的软件中约有35％直接或间接来自开源。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:18
msgid ""
"Companies outsource activities that are less critical. For example, a car "
"manufacturer will hardly outsource the in-house software development for its"
" autonomous driving technology, as this is highly confidential and highly "
"relevant for its competitiveness."
msgstr "公司外包不那么重要的活动。例如，汽车制造商很难将自动驾驶技术的内部软件开发外包，因为这是高度机密的，并且与其竞争力高度相关。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:19
msgid ""
"Outsourcing can be an alternative to in-house software development and more "
"and more companies take advantage of this. ... Two areas of potential "
"outsourcing in the area of in-house software development are testing and "
"maintenance."
msgstr "外包可以替代内部软件开发，越来越多的公司利用这一点。 ......内部软件开发领域的两个潜在外包领域是测试和维护。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:20
msgid ""
"As demand for individual software development increases, companies evaluate "
"ways to outsource such activities due to internal skill shortages and cost "
"considerations."
msgstr "随着对个人软件开发的需求增加，公司会因内部技能短缺和成本考虑而评估外包此类活动的方式。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:22
msgid ""
"Victor Hugo once remarked: 'You can resist an invading army; you cannot "
"resist an idea whose time has come'. The Drucker Forum will ask the question"
" and deliver elements of response as to whether the time for a new "
"entrepreneurial age has come."
msgstr "维克多雨果曾经说过：'你可以抵抗入侵的军队;你无法抗拒时机已到的想法。德鲁克论坛将提出问题并提供回应的要素，以确定新创业时代是否已经到来。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:23
msgid ""
"Digital technology has played an accelerating role in this transformation "
"[to an entrepreneurial society] by dramatically lowering barriers to entry "
"in many industries and by providing new tools for managing knowledge "
"creation and sharing and by enabling new forms of continuous learning, all "
"on a global canvas."
msgstr ""
"数字技术通过大幅降低许多行业的准入门槛，通过提供管理知识创造和分享的新工具，以及通过实现新形式的持续学习，在全球范围内，在这种向创业社会的转变中发挥了加速作用。"
" 。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:24
msgid ""
"While the journey towards an entrepreneurial society is by no means a "
"straight-line progression towards a well-defined destination, broad cultural"
" changes have brought entrepreneurialism into the mainstream. An activity "
"that was once regarded as peripheral, perhaps even a bit suspect, has become"
" cool, celebrated by politicians and embraced by the new generations."
msgstr ""
"虽然走向创业社会的旅程绝不是向一个定义明确的目的地的直线发展，但广泛的文化变革已经将创业主义带入了主流。曾经被视为外围的活动，甚至可能有点怀疑，已经变得很酷，被政治家们所庆祝，并被新一代人所接受。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:25
msgid ""
"[T]he emergence of an entrepreneurial culture entails a broader "
"transformation of the economic fabric of our society, as we see in the rapid"
" proliferation of free agents in the form of contractors, freelancers and "
"self-employed workers on on-demand platforms, for example."
msgstr ""
"[T]出现一种企业文化需要对我们社会的经济结构进行更广泛的转变，正如我们看到自由代理人在按需平台上以承包商，自由职业者和自营职业者的形式迅速扩散，例。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:26
msgid ""
"[I]n a world of rapid change frequent job and career moves, switches between"
" employed and independent roles become the rule rather than the exception."
msgstr "[I]快速变化的世界频繁的工作和职业变动，就业和独立角色之间的转换成为规则而不是例外。"

#: assets/v2/js/waiting_room_entertainment.js:27
msgid ""
"Within large organizations a renewed focus on freeing up the creative and "
"innovative potential of workers points in the same direction [as that of the"
" entrepreneurial society] i.e. a new mindset of ownership, responsibility "
"and autonomy."
msgstr "在大型组织中，重新关注释放工人的创造性和创新潜力指向[与创业社会的方向]相同的方向，即所有权，责任和自主权的新思维。"

#~ msgid "Not a valid forwarding address."
#~ msgstr "不是有效的转发地址。"

#~ msgid "Invalid Link.  Please check your link and try again"
#~ msgstr "无效的链接。请检查您的链接，然后重试"

#~ msgid "got an error :("
#~ msgstr "得到一个错误:("

#~ msgid "You must wait until the senders transaction confirms."
#~ msgstr "您必须等到发件人交易确认。"

#~ msgid "You must agree to the precedence clause."
#~ msgstr "您必须同意优先条款。"

#~ msgid "You must agree to keep the funder updated on your progress."
#~ msgstr "您必须同意让资助者了解您的进度。"

#~ msgid "Please enter a valid email address."
#~ msgstr "请输入有效的电子邮件地址。"

#~ msgid "You're in! Keep an eye on your inbox for the next funding listing."
#~ msgstr "你在！密切关注您的收件箱以获取下一个资金列表。"

#~ msgid ""
#~ "Only the address that submitted this funded issue may increase the payout."
#~ msgstr "只有提交此资助问题的地址才能增加支出。"

#~ msgid "Thanks for letting us know that you're ready to start work."
#~ msgstr "感谢您告诉我们您已准备好开始工作了。"

#~ msgid "You've stopped working on this, thanks for letting us know."
#~ msgstr "你已经停止了这项工作，谢谢你让我们知道。"
